Documento gerado sob autenticação Nº ZWA.504.776.KMC, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             969                  de  01/02/2018
O PRÓ-REITOR DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no
uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº.7684, de 03 de outubro de 2016, do
Magnífico Reitor, e conforme a Solicitação de Férias n°42416,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, o ocupante do cargo de ESTATÍSTICO, do Quadro de
Pessoal  desta  Universidade,  Ruben Ladwig (Siape:  1059802 ),   para  substituir    MARILIA  CANABARRO
ZORDAN (Siape: 2571348 ), Diretor da Divisão de Indicadores e Análise de Dados da PROPLAN, Código FG-1,
em seu afastamento por motivo de férias,  no período de 05/02/2018 a 09/02/2018,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 5 dias.
MAURÍCIO VIÉGAS DA SILVA
Pró-Reitor de Gestão de Pessoas
